{"translation-revision-date":"2024-02-05 17:14+0100","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"packages\/storeabill\/build\/editor\/preferential-origin-declaration.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de_DE@formal","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"storeabill-core\u0004Date":["Datum"],"storeabill-core\u0004Document":["Dokument"],"Text color":["Textfarbe"],"Background color":["Hintergrundfarbe"],"Color":["Farbe"],"storeabill-core\u0004Document Item":["Position"],"storeabill-core\u0004Document Total":["Gesamtbetrag"],"storeabill-core\u0004Settings":["Einstellungen"],"storeabill-core\u0004Typography":["Typografie"],"storeabill-core\u0004Conditional visibility":["Bedingte Sichtbarkeit"],"storeabill-core\u0004Origin":["Herkunftsort"],"storeabill-core\u0004Preferential Origin Declaration":["Pr\u00e4ferenznachweis"],"storeabill-core\u0004Inserts a preferential origin declaration in case goods from the EU are included.":["F\u00fcgt einen Pr\u00e4ferenznachweis f\u00fcr Waren aus der EU ein."],"storeabill-core\u0004The exporter of the products covered by this document declares that, except where otherwise clearly indicated, these products are of %s preferential origin.":["The exporter of the products covered by this document declares that, except where otherwise clearly indicated, these products are of %s preferential origin."]}}}